Jaan Otan kaebas ja näidas tähe ette et Peeter Tork tema käest 26 Märtsil 1885 20 rub. 80 kop. lainanud, nõuab selle tasumist ühes 3 aasta protsendiga kokku 23 rub. 60 kop.
Kadunud Torga laste wöörmündrid Juhan Tälli ja Jaan Wasil ning lesk Ann Tork August Kuusiku juures seistes ei salanud wõlga.
Mõiste: Kadund Peeter Tork warandusest peab Jaan Otanile wõlg 20 rub 80 ja protsenti 1 80 üle pea 22 rub. 60 kop. 8 päewa sees wälja maksetud saama
Mõiste Kuulutadi wöörmündritele ja lese Ann Torgale August Kuusiku juures seistes T.R.S. a. 1860 § 772-774 järele, ja olid kõik rahul.
